有無人了解腎科透析助理訓練課程/保健員課程 ？

小弟屋企人洗腎左一段時間
都對尼方面有一定了解
暫時因為照顧緊長輩所以大學grad左之後無搵長工
但屋企近尼年經濟狀況差左
所以想考返個腎科透析助理訓練課程
當係一半了解多啲 一半賺啲錢幫補下

想問下大家係咪一定要讀左保健員課程先可以讀
腎科透析助理訓練課程？
網上見到不同機構都有開班
有無分邊間認受性較高？

推

Push